<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="title">Server für PHP</string>
	<string name="server_running"><![CDATA[Server läuft auf <a href="http://%1$s">%s</a>]]></string>
	<string name="server_stopped">Server ist stopped</string>
	<string name="server_start">Server starten</string>
	<string name="server_stop">Stoppen Server</string>
	<string name="server_status_updating">Aktualisieren Server status…</string>
	<string name="server_port">Serverport</string>
	<string name="server_document_root">Dokumentstamm</string>
	<string name="server_start_on_boot">Starten Server beim booten</string>
	<string name="server_keep_running">Hör nicht auf Sie Server, wenn App wird gestoppt</string>
	<string name="server_interface">Server Adresse</string>
	<string name="server_installing">Installieren Server…</string>
	<string name="loading_text">Text wird vorbereitet…</string>
	<string name="close">Schließen</string>
	<string name="server_install_new_version_question">
		Neu PHP(%1$s) ist verfügbar zu bauen - willst du es installieren?
	</string>
	<string name="error_document_root_does_not_exist">
		Server kann nicht starten - Dokumentstamm existiert nicht
	</string>
	<string name="choose">Auswählen</string>
	<string name="cancel">Annullieren</string>
	<string name="go_up">Steigen</string>
	<string name="about">Über</string>
	<string name="about_content"><![CDATA[<br />Es ist gesamt frei und offen app es arbeitet mit PHP intergrierten Server und kann automatisch beim booten gestartet werden.<br /><br />
		PHP(version %1$s) hat diese Module: Core, date, ereg, libxml, openssl, pcre, sqlite3, zlib, bcmath, bz2, calendar, ctype, curl, dom, hash, fileinfo, filter, ftp, gd, gettext, gmp, SPL, iconv, intl, json, mbstring, mcrypt, session, standard, mysqlnd, mysqli, PDO, pdo_mysql, pdo_sqlite, Phar, posix, pspell, recode, Reflection, mysql, SimpleXML, soap, sockets, exif, tidy, tokenizer, wddx, xml, xmlreader, xmlrpc, xmlwriter, xsl, zip, cli_server, mhash, ssh2, Zend OPcache<br /><br />
		Empfehlung für verwendung: in der Entwicklung oder für sehr kleine Websites mit einer kleinen Menge von Besuchern, weil dieser Server unterstützt nur eine Anforderung zu einem Zeitpunkt. Zum Beispiel verwenden mit Android mini PC als Hauptentwicklungsserver von kleinen Projekten.<br /><br />
		Dokumentstamm ist standardmäßig /sdcard/www (es kann man andern), deshalb setzen Sie Dateien hier.<br /><br />
		Bearbeiten php.ini nach Bedarf, sie sind aus Dokumentstamm geladenen.<br /><br />
		Entschuldigen aber standard PHP locales arbeiten nicht (setlocale und ähnlich).<br /><br />
		<b>Autor</b><br /><br />
		Tautvydas Andrikys<br />]]></string>
	<string name="licenses">Drittpartei Lizenzen</string>
</resources>
